[新] Splatoon 2 日版約戰/討論 discord

入黎開語音一齊噴墨啦